講真，有冇人想去TVB現場睇節目

咁多年黎都想去睇，但係好驚比人影到上鏡

成日覺得好好笑咁

想去睇tvb啲廠景、古裝街民初街嗰啲

有呀，可以點做？

著埋古裝 著肚兜

陪我

有得參加

無

睇過 好撚悶

細個上過兒童節目玩

做tvb臨記仲正啦
雖然最低工資

係咪錯link

上去做汁男

好無聊架

細個試過同姑姐睇掌門人 原來真係人人都有禮物派

先岩

但次次睇D人好好笑咁

有冇上鏡

有得睇名星可唔可以答路

上過咩節目

vo5洗頭洗 洗衣粉
呢D大大件由獎軍O拎返元朗都幾重

咩意思

好難冇架喎，類似係啲咩dada dede遊玩樂園個啲遊戲節目

掌門人係唯一一個覺得ok 舊年睇個啲連名都唔記得，坐左一陣就走

去過幾次悶撚到仆街
尤其是係好戲王 係咁NG

掌門人嗰啲係咪cut咗好多
同埋有無人玩玩下爆咗粗

可唔可以cap圖比我睇
同埋成個流程係點

我都想睇掌門人

你坐一陣走，咁有咩車走

你填雜誌參加？

好戲王呢D都參加

我都覺得佢地會咗粗

盈巴有冇上鏡

有飛去呀嘛

半邊面囉

點解有飛

好在唔係全個樣

出左你都唔會知佢係盈巴啦

想入tvb做野
而家份工太悶

有冇食加太賀

加太賀日式和風料理送出花之戀壽司總值一百五十萬

Veeko流行時裝專門店

挑戰者汽車美容維修服務

終極動能戰士

睇過幾次獎門人
如果你有岩心水嘅嘉賓ok嘅
但如果冇 不了
因為播就播45分鐘 但錄就3個幾鐘

去之前唔知有咩嘉賓架咩
我以為有岩自己既嘉賓先會apply

應該唔知架 雜誌冇寫

佢fd子知

我會知